VERY GOOD! 仆街 炸冧左條出口tim！

憑我仲滿鬥志既～眼～～神

睇完唱到我上哂腦

首歌係幾感動，好多回憶